住偏遠地區嘅私樓有冇分加？

見有個friend住深井青龍頭嗰邊嘅私樓
唔係村屋黎係啲私人屋苑
屋企人俾佢嘅
1200/1300呎3房2廳
成撚日喺度打飛機
如果係我寧願住返市區公屋
啲囡可能嫌棄tim啦

唔計自己有車嘅話
要坐啲小巴10幾20分鐘先到荃灣mtr

話曬私樓都有雞比食
收皮啦新界仔倒扣分添阿

話你on9 怕你嬲

1200 呎 我當佢15000蚊呎，都差唔多2000萬。
是撚但按200萬出黎買跑車， 你條公屋仔自己屋企打飛機啦

屯門元朗私樓就不了 咪又係同啲新移民公屋仔住隔離
深井正 自成一角

賤民思想
你享受過寧靜未?

Agger

深井15000呎

系你老母

系，送比我都唔住

啱呀 公屋仔萬歲
利申 深井私樓仔

如果你硬係要近市區
可以試下住寶馬山感受下
住返一個星期我驚你落旺角都會頭痛

除左有時d樹仁低b仔成班低b仔嘈住哂
真係一流

深井個海景好撚無敵囉好冇

10k一呎都12M啦公屋仔

元朗啲大型屋苑、獨立屋豪宅呢
但圍村丁屋就不了

我朋友住豪景實用980 建1300
700萬依家

深井好撚舒服好冇
冇幾遠就有得bbq添
（不過假日好多賓賓）

條屯門公路成撚日塞車，又冇地鐵，深井青龍頭都叫好住？

btw 夜晚周街泊車驚唔驚？

有樓已經係香港的一等公民

Pish

深井未到15000尺咁誇張

住粵港澳大灣區

香港千三呎重唔打飛機可以點

Ok

豪景應該有8K一呎
係個區算係平個批(如果係屋苑同有咁大)
如果實用1200呎係其他屋苑
過千萬真係唔出奇
應該話 正常都過千萬
所以真係可以打飛機

利申:唔係住個區

97金融風暴之前深井啲樓勁撚貴
樓主果陣出世未

又係公屋仔打飛機post

白痴

同荃灣西個排新私樓比呢？

巴打 我唔屌你喇
到有一日你買到架車 又養得起
再進步到養到車又供到樓
你就會感概當年自己羨慕住公屋係幾咁on79....

問心丫 市區多野食多野行 你日日放工都去搵節目咩....

仲有 市區公屋唔好講撚到係你努力得返黎
你屋企人養緊你咋柒頭

當年住公屋，覺得比上不足比下有餘
又有入情味，又通爽，又世襲落去

當買第一層樓時實尺8000，供到退休
都冇打算脫離戶籍，但父母交貴租
所以都脫左，心有不願
因為供到退休都只係紙上富貴

直到我有第二層樓（雖然都係供）
但心態唔同左，

More pls

公屋仔又開po打飛機

感覺到個人開始離地
識朋友（女）
一知你有樓，已經對你好進取
梗唔好講你有樓s.....
諗野不停都係向點樣將資產增值
去諗做生意，加按拎舊錢出來投資之類
好多時睇新聞香港點唔掂，點赤化
心態就，屌，有咩事賣哂佢，還埋比銀行
套現舊錢去外國用兩三球買獨立屋食過世算，邊可能同土共鬥丫

呢d進取思維 公屋仔係唔會明

諗移民先正路
香港係一個賺錢既地方,但唔適合生活

雖然 Off Topic 不過我又想9up下
成日話移民 你過到去點賺錢 去餐館做洗碗?

自從買左樓，個人既安全感大左
但唔會睇唔起人
我自己一隻撈都冇
帶緊g-shock, 精工

買樓前，後，生活質素冇咩改變
反而買之前覺得300萬買兩房都這些機會不是我的，又要供成世，聽高登仔講供樓有幾慘，冇旅行之類，反而應該及時行樂。

但買左之後，個人諗法係變哂
雖然生活質素不變
但安心好多

見身邊人iphone 年年換
撈都幾隻，年年又飛幾轉
但又呻買唔到樓.....得淡笑

係冇錯，iphone, 撈，旅行買少啲去少啲
唔代表而家買到樓，但下一個大浪時
你打算點？拎住iphone, 撈，facebook 旅行的like 去買樓？？

我去得既，就係會有舊錢（隱定回報）食過世先會移民

成哥講得岩
買得起，就係買樓時機
那怕大西北，堆田區
只要平於市價放租
就有人幫你供